喺尖沙咀見到有個疑似暴徒，想向警方舉報

今日見到啲著黑衫既就覺得係暴徒
好撚可疑
嚇屎寶寶

你班連登廢青唔好亂打電話濫用999服務，要報警打一次就好

大家見到疑似暴徒記得舉報

但記得唔好亂咁打999，濫用或者滋擾係刑事